人民日報—澳大利亞人是狗

納狗講呢啲野特別具說服力

老柳 agree

老鳳出嚟認同未